連登仔警告支那：請盡快超越香港

支那快d交出「超越香港」路線圖，時間表

超越香港示意圖

仲未明咁多人把撚

成架車連人掘個大洞放入去，唔咁多人點得？
亦係最快零死傷救人最快方法

屌你梗係趁亂去執好嘢啦，要手機有手機，要電腦有電腦，要女人有女人

要盡快整返條鐵路通車嘛
救人次要

快點超越我

姦屍

不安